【I/A】守望傳說 Guardian Tales (6) - 無人開PO咁我開啦 下隻土花仲唔係我中?

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

推

申左Lihkg2 ID:makchiu03

留名

申左LIHKG2
ID同連登一樣 重課玩家

有冇公會入 60土弓

申請lihkg 2 晴豬B#3759W

Lihkg 3 或光命見到呢個回覆都可以收我

冇人玩了

推呢個啦